隔牆有耳：「坦克車」事件 沈旭暉稱唔知「捐贈」（李八方）

節錄

隔牆有耳：「坦克車」事件
沈旭暉稱唔知「捐贈」（李八方）

■沈旭暉於fb專頁內對王百羽事件作出了回應。

八方噚日寫綽號「超區坦克車」嘅本土派元朗區議員王百羽，使咗接近485萬元選舉開支，當中超過450萬元嘅選舉服務同貨品由U Made This公司捐贈，而呢間公司大股東，就係學者沈旭暉創辦嘅GLOS Company Limited，令人覺得沈旭暉係王百羽金主，但奇就奇在，沈旭暉話自己完全唔知呢件事。

公司董事引咎請辭

沈旭暉噚日接受有線訪問，話完全唔知名下子公司有董事接呢張單，自己都有啲驚訝，又話佢自己幫候選人做YouTube訪問，都只係收街坊價二千幾蚊。

佢自言都覺得張單入面有啲服務收費唔合理，。。。。。。。。。。。。

李八方